金鐘站非法集結

[img]

Merry Christmas

Merry Christmas

有冇人知發生咩事

128 維園見

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

宗教可豁免

畜聾亂入未?

完全唔想過節，呢班正撚樣

呀蛇做野唔需要你教

又係啲離地鬼佬

平行時空

外國勢力 全部拉撚哂佢！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

一定過，外國勢力外國文化（不過唔消費）。
共產黨會禁埋，黎到只有黨慶！（支國係無聖誕假期既）
去殖民地化所以要整埋咩佛誕過的。

英國人留落黎既節日好好珍惜！

啱啊遲下可能冇

正解。
凡係英美節日都要過，懲罰黃店又好點都好。
果的97後加既節日同埋支國節就一定不了！

但是點解他們會無啦啦係黨鐡

呢個就真唔知，資料不足。可以係組隊去緊老蘭飲野，可以係街頭玩緊膠唱下聖誕歌，不過唔係重點啦。